公屋戶失常 襲擊3鄰居

青衣長康邨康盛樓，今晨10時許，有住戶報警遭鄰居襲擊，對方並持有天拿水。警方接報趕至拘捕一名涉案男子，初步調查不排除有人「揩天」後失常，襲擊3名鄰居，其中兩人為父子，面部受傷；連同疑犯在內，4人送院治理。

大陸人霸公屋霸得咁爽呀拿

high天果班都係on9仔黎

可能個仔仲讀小學
老豆又60幾

無得打